<?xml version="1.0" ?>
<PISI>
    <Source>
        <Name>kdeaddons</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Konqueror ve diğer KDE yazılımları için çeşitli eklentiler</Summary>
        <Summary xml:lang="fr">Modules Supplémentaires KDE : plugins pour konqueror, noatun etc.</Summary>
    </Source>
    <Package>
        <Name>kdeaddons-kaddressbook-plugins</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ek Kaddressbook eklentileri</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Kaddressbook için GMX verilerini içeri/dışarı aktarma ve KWorldClock'taki coğrafi verileri bayrak olarak içeri aktarma eklentileri içeren bir pakettir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdeaddons-kate-plugins</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ek Kate metin düzenleyicisi eklentileri</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Kate metin düzenleyicisi için cppsymbolviewer, filelistloader, filetemplates, helloworld, htmltools, insertcommand, kjswrapper, kpybrowser, make, modeline, scripts, snippets, tabbarextension, openheader, textfilter, xmlcheck, xmltools eklentileri içeren bir pakettir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdeaddons-kfile-plugins</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ek Kfile kitaplığı eklentileri</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Kfile kitaplığı için cert, desktop, folder, html, lnk, mhtml, txt eklentilerini içeren bir pakettir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdeaddons-kicker-applets</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ek Kicker panel programcıkları</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Kicker paneli için kbinaryclock, kolourpicker, ktimemon, kbandwidth, math, mediacontrol programcıklarını içeren bir pakettir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdeaddons-knewsticker-scripts</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ek Knewsticker betikleri</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Knewsticket panel programcığı için fyensget, bbc, kataribe, newsrss, stock betiklerini içeren bir pakettir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdeaddons-konqueror-plugins</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ek Konqueror dosya/web tarayıcısı eklentileri</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Konqueror web/dosya tarayıcısı için akregator, arkplugin, autorefresh, babelfish, crashes, dirfilter, domtreeviewer, fsview, imagerotation, khtmlsettingsplugin, kimgalleryplugin, kuick, mediarealfolder, microformat, minitools, rellinks, searchbar, sidebar/mediaplayer, sidebar/newsticker, smbmounter, uachanger, validators, webarchiver eklentilerini içeren bir pakettir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdeaddons-renamedlg-plugins</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ek Renamedlg kitaplığı eklentileri</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Renamedlg kitaplığı için audio ve images eklentilerini içeren bir pakettir.</Description>
    </Package>
</PISI>
