<?xml version="1.0" ?>
<PISI>
    <Source>
        <Name>kdewebdev</Name>
        <Summary xml:lang="tr">KDE web geliştirme yazılımı</Summary>
        <Summary xml:lang="fr">Développement web KDE - Quanta.</Summary>
    </Source>
    <Package>
        <Name>kdewebdev-quanta</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Zengin özelliklere sahip web geliştirme ortamı</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Quanta bir web IDE'sidir; HTML ve daha birçok dili desteklemektedir. Dinamik önizleme, proje yönetimi, etiket düzenleme ve o etiketle ilgili referans dokümanları, otomatik tamamlama, DTD yönetimi, yüklenebilir araç çubukları, ağaç belge yapısı, şablonları ve daha nice özelliklere sahiptir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdewebdev-kfilereplace</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Toplu arama ve değiştirme yardımcısı</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KFileReplace ile joker işaretler (wildcard) kullanarak çoklu-satırlarınızı, çoklu-dosyalarınızı, çoklu-dizinlerinizin içinde araa yapıp değiştirebildiğiniz gibi onların yedeklerini alabilirsiniz.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdewebdev-kimagemapeditor</Name>
        <Summary xml:lang="tr">HTML imagemap (resim haritası) düzenleyicisi</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KImageMapEditor varolan bir HTML dosyasını açabilir ya da yeni bir resmi temel alıp oluşturabilir. Bir vektör düzenleyicisi ile kullanıcının resim haritasında diktörtgen, dairesel ya da çok köşeli (çokgen) bölgeler yaratmasına izin verir. Bir HTML dosyasına ve ona bağlı haritalara resimler ekleyip çıkarabilir. Quanta'yla tam bir şekilde entegrasyonu sağlanmıştır.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdewebdev</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Web bağlantı geçerlilik denetleyicisi</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KLinkStatus web sitenizin iç ve dış bağlantılarında inceleme yapmanıza olanak tanır. Yerel dosyalarınızı kontrol edebildiğiniz gibi ftp, fish ya da benzeri başka KIO protokolleri üzerinden de çalışmanızı sağlar. Bağlantıları aynı anda kontrol edilebilme özelliği sayesinde yüksek performans gösterir.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdewebdev</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Betikler için KDE diyalog kutusu sistemi</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Kommander iki uygulama parçasından oluşur. İlk bölümü görsel olarak diyalog kutuları ve uygulamaları oluşturduğunuz, betik parçalarını düzenlediğiniz bir editördür. İkinci bölümü ise oluşturulmuş XML dosyalarını işler. Kommander diyalog kutuları KDE uygulamalarının içerisine kolay bir şekilde entegre olurlar ve KDE parçacıklarının (widget) tamamına erişebilirler.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdewebdev</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Bir XSLT hata ayıklayıcısı</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KXSLDbg, XSLT betikleri için bir hata ayıklama aracıdır. Hem metin tabanlı hem de grafik tabanlı birer kullanıcı arayüzü içerir. KXSLDbg tek başına bir uygulama olarak kullanılabileceği gibi, katıştırılmış KDE parçası olarak da çalıştırılabilir.</Description>
    </Package>
</PISI>
