<?xml version="1.0" ?>
<PISI>
    <Source>
        <Name>kdemultimedia</Name>
        <Summary xml:lang="tr">KDE çokluortam uygulamaları</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KsCD, juK ve temel KDE çokluortam kütüphaneleri gibi KDE çokluortam uygulamalarını içerir.</Description>
        <Summary xml:lang="fr">Applications multimedia KDE : kscd, juk...</Summary>
    </Source>
    <Package>
        <Name>kdemultimedia-juk</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Bir müzik kutusu ve müzik düzenleyicisi</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Bir müzikçalar mantığı doğrultusunda, JuK güçlü müzik düzenlemesi becerisine sahip bir ses dosyaları müzik kutusu uygulamasıdır. Koleksiyon listesi, dinamik çalma listesi arama, otomatik dizin tarama ve m3u dosyaları içe aktarma, etiket düzenleme ve musicbrainz desteği gibi özelliklere sahiptir. Ağaç görünümü kipinde, çalma listeleri albüm düzenekleri, sanatçılara ve türlere göre otomatik olarak sınıflandırılır.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdemultimedia-kaudiocreator</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ses aktarım aracı</Summary>
        <Description xml:lang="tr">Kaudiocreator, ses CD'lerinizin seçtiğiniz kodlama paralelinde sayısal olarak aktarılarak yedek kopyasının oluşturulmasını sağlayan bir uygulamadır. Bu uygulama aynı zamanda hangi dosyaların görevlerinin tamamlandığını veya başarısız olduğunu gösteren ve işlem sırasında durdurma veya görevi iptal etme gibi bir görev yönetimi sistemi sağlar.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdemultimedia-kmid</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Midi çalar</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KMid bir midi çalardır. Bu uygulama karaoke dosyalarının metnini gösterir ve ezgiye paralel olarak metnin rengini değiştir ve böylece çalınan ezgiyi kolayca takip edebilirsiniz. Çıkış aygıtı olarak harici synthsizerları, AWE, GUS ve aynı zamanda FM kartları destekleyen /dev/sequencer kullanır.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdemultimedia-kmix</Name>
        <Summary xml:lang="tr">Ses mikseri</Summary>
        <Description xml:lang="tr">KMix ses seviyenizi ve ses kartınızdaki kanalların yapılarını düzenleyebileceğiniz bir uygulamadır.</Description>
    </Package>
    <Package>
        <Name>kdemultimedia-base</Name>
        <Summary xml:lang="tr">KDE çokluortam uygulamaları için temel dosyalar</Summary>
    </Package>
</PISI>
